啱啱同女神食完飯，送佢走個陣...

唔小心錫左佢一啖，之後送左佢返屋企樓下，依家點算好？

上埋去佢屋企繼續

明明自己就暗爽緊

上去互射囉

搵定律師啦

啱啱女神同我講佢睇緊皆大歡喜

同佢講燦爛的外母

暗示你上樓搵佢歡喜

J完訓教

女神無棍的

No $$

我唔睇電視

順手買埋牛歡喜上去開餐

訓啦 巴打早抖

樓主肯定開心到訓唔著

錫咗會有BB架

你又啱呀 仲high緊

我要做人爸爸啦